煮豆撚豆箕係咩意思?

成日聽老豆講

Google?

煮豆既時候 燒豆既藤助燃

篤灰

「吸大麻吸到痺」

其實係撚狗 唔係撚豆

曼德拉效應